{
    "question": "Apa arti \"no horn?\"    A. jangan meniup terompet\r\n\r\nB. dilarang berisik\r\n\r\nC. dilarang masuk\r\n \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. jangan meniup terompet</p><p></p><p>maaf kalau salah :) </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "2-poin-dibawah-ini-merupakan-bentuk-dari-generalisasi-polaabstra-550",
            "question": "2 poin    Dibawah ini merupakan bentuk dari\r\ngeneralisasi pola/abstraksi yang benar\r\nyaitu ...\r\nO Diagram batang dan pie\r\nO Analisis\r\nO\r\nGraf\r\nO\r\nPola bilangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>analisis     *maaf kalo salah*</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>analisis......maaf kalau salah ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-pasar-abstrak-dan-pasar-konkret-dijawab-yah-yg-bi-435",
            "question": "Tuliskan contoh pasar abstrak dan pasar konkret \r\ndijawab yah yg bisa klo salah report\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contohpasar konkret adalah Pasar Induk, Pasar Inpres, Pasr</p><p>Swalayan, Pasar Ikan, dan Pasar Buah. </p><p></p><p>Contoh pasar abstrak adalah Pasar Modal/Bursa Efek, Kaskus, Berniaga.com,</p><p>TokoBagus.com, dan Transaksi di Internet lainnya yang melalui media Paypal atau</p><p>E-Gold.</p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cicurupi-did-5-pak-adi-meminjam-uang-di-bank-sebesar-rp-25000-763",
            "question": "CICURUPI did    5.\r\nPak Adi meminjam uang di Bank sebesar Rp. 25.000.000,- dengan bunga 17% pertahun, tentukan keseluruhan\r\nnominal yang harus dikembalikan Pak Adi n, jika ia meminjam selama?\r\n8 Bulan\r\nb. 2 Tahun\r\na.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2>Rp. 27.833.333</h2><p></p><p>[tex]{\\boxed{ \\boxed{ \\pink{PEMBAHASAN}}}}[/tex]</p><p></p><h3>\u2756 Besarr bunga pertahun\ufeff</h3><p>= 25.000.000 \u00d7 17%</p><p>= 4.250.000</p><p></p><h3>\u2756 Besar bunga perbulan</h3><p>= 4.250.000 \u00f7 12</p><p>= 354.166</p><p></p><h3>\u2756 Besar bunga per 8 bulan</h3><p>= 354.166 \u00d7 8</p><p>= 2.833.333</p><p></p><h3>\u2756 NOMINAL YANG HARUS DIKEMBALIKAN</h3><p>= Pinjaman + Besar bunga</p><p>= 25.000.000 + 2.833.333</p><p>= 27.833.333</p><p></p><h2>\u00bb\u00bb\u2014\u2014\u2014\u2014&gt; BRAINLY &lt;\u2014\u2014\u2014\u2014\u00ab\u00ab</h2><p></p><p><em><u>Jadi, keseluruhan nominal yang harus dikembalikan Pak Adi jika ia meminjam selama 8 bulan adalah Rp. 27.833.333</u></em></p><p></p><h2>\u2756\u25c6\u25c7\u25c6\u25c7\u25c6\u25c7\u25c6\u25c7\u2756\u25c6\u25c7\u25c6\u25c7\u25c6\u25c7\u25c6\u25c7\u2756</h2><p></p><p>[tex]\\huge{\\purple{\\boxed{\\orange{Sem}{\\pink{oga}{\\blue{Memb}{\\green{antu}}}}}}}[/tex]</p><p></p><p>[tex] \\huge{ \\purple{ \\boxed{ \\orange{\u2606farach}{ \\pink{azz}{ \\blue{a7x\u2606}}}}}}[/tex]</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2.000000 rupiah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-menambah-nilai-guna-barang-dan-jasa-adalah-pengertian-da-341",
            "question": "kegiatan menambah nilai guna barang dan jasa adalah pengertian dari a ekonomi B konsumsi C distribusi D produksi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.produksi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3><strong>se</strong><strong>moga</strong><strong> membantu</strong><strong>,</strong><strong> maaf</strong><strong> kalo</strong><strong> salah</strong><strong>,</strong><strong> jangan</strong><strong> lupa</strong><strong> jadikan</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> terbaik</strong><strong> yah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></h3><p></p><p></p><p><strong>[tex]answer \\: by \\: sendah379[/tex]</strong></p><p><strong>#</strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>i</strong><strong>h</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-pernyatan-berikut-yang-tepat-mengenai-redistribusi-vertikal-y-143",
            "question": "20. Pernyatan berikut yang tepat mengenai redistribusi vertikal yaitu    A. Menunjuk pada transfer uang dari orang kaya ke orang miskin\r\n B. Bentuk dukungan warga masyarakat yang lemah kepada warga masyarakat yang kuat\r\n C. Transfer uang antar kelompok\r\n D. Bersifat antar individu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.bersifat antar individu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-tujuan-pokok-diselenggarakan-kongres-pemuda-ii-pada-tahun-192-929",
            "question": "35. Tujuan pokok diselenggarakan Kongres Pemuda II    pada tahun 1928 ialah\r\nA. Melatih para pemuda hidup berorganisasi\r\nB. Untuk mempercepat proses meraih\r\nkemerdekaan\r\nC. Membentuk wadah kegiatan para pemuda\r\nIndonesia\r\nD. Mempersatukan seluruh rakyat Indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.mempersatukan seluruh rakyat indonesia</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-tiga-contoh-kegiatan-ekonomi-masyarakat-dataran-rendah-272",
            "question": "Sebutkan tiga contoh kegiatan ekonomi masyarakat dataran rendah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>1. Pertanian</p><p>2. Perikanan</p><p>3. Perkebunan</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "21-terjadi-pemerataan-dalam-distribusi-pembangunan-pemerataan-d-964",
            "question": "21. Terjadi pemerataan dalam distribusi pembangunan. Pemerataan dalam distribusi pendapatan serta    memandang bahwa usaha kecil mampu menyerap banyak tenaga kerja adalah alasan pemerintah dalam\r\n mengembangkan ..\r\n A. Koperasi\r\n B. Kelompok Tani\r\n D. Usaha kecil menengah\r\n C. LPMD",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.usaha kecil menengah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. koperasi maaf ya klo salah:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "data-data-yang-diperlukan-dalam-penanganan-bencana-alam-adalah-se-198",
            "question": "data-data yang diperlukan dalam penanganan bencana alam adalah sebagai berikut kecuali a titik lokasi bencana b. waktu kejadian bencana C. penyebab bencana D. jumlah makhluk hidup yang mati\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mungkin jawabanya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>D. jumlah makhluk hidup yang mati\u200b</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>yang penting a b c d</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>seperti nya semua nya itu penting</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengejar-kebutuhan-konsumsi-masyarakat-berdasarkan-kondisi-terseb-132",
            "question": "Mengejar kebutuhan konsumsi    masyarakat Berdasarkan kondisi\r\ntersebut, kelangkaan sumber daya alam\r\ndapat menyebabkan ....\r\nA. Kesejahteraan manusia sulit untuk di\r\nwujudkan\r\nB. manusia akan mudah dalam\r\nmemenuhi kebutuhan\r\nC. Kesejahteraan manusia dapat dengan\r\nmudah diwujudkan\r\nD. kebutuhan\r\nmanusia\r\ntidak\r\nterpenuhinya seluruh atau sebagian\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.kebutuhan manusia tidak terpenuhinya seluruh atau sebagian</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}